莫莉遊戲

有冇人睇左?

我覺得拍得幾好，主角幾好戲，當然黑鬼律師有幾場都好正

呢套睇到有少少攰
我覺好睇既 但係同類型角色黎講
舊年套槍狂帝國好睇少少
不過molly同佢老豆互相治療場戲 睇到流唒馬尿

係，果3條問題真係....

一枝樹枝改變命運

我覺得build up人物咁耐, 最後揭開既心結竟然係咁陳腔濫調, 好失望
同埋夾硬用crucible既名句太造作 (sorkin一向都多近乎造作既佳句, 但呢幕太勉強..Steve jobs寫得好好多)

同miss sloane相比呢 真係無咁好睇
但係我覺得叫唔錯

話做第4最慘，諗起阿仙奴

屌

收聲啦

冇睇原著，係咪只係因為個心結本身就係咁咋

BTW, 呢套戲個節奏幾明快下